【美劇】Riverdale討論區

見好似冇人開就我開啦
第一季有11集，而家播到第8集
逢星期五Netflix更新
好似好少人睇咁，其實係一套唔錯既懸疑劇
有少少類似Little pretty liars個種每集有新疑點既模式
CW罕有地有套劇長輩之間恩怨精彩過主角班細路

推

好鐘意judhead
同埋我覺得係judhead殺Jason

Jughead

外國好多網友都好中意Jughead
我就中意Kevin多啲，感覺佢份人好真同埋同Veronica一齊好好笑比人玩感情sosad
Btw好憎Betty老豆老母最新一集老母正常返啲但個老豆真係痴撚線唔當自己個女係人

真係少人睇到咁

Betty個老豆老母真係 好想一巴巴車撚死佢地
依加個啊媽正常返都覺得佢個樣好黑人憎

幫你推下先

btw jughead同betty好似真係拍拖in real life

個老母演員好好戲
今集睇佢趕老豆出街個表情震撼左

都幾襯
不過Betty有啲大隻

Bettey呀媽後生好正
之前個套女巫j到我

好想知Jughead老豆又有咩秘密

係咪可以變貓有9條命個個女巫

係呀 耐到唔記得咩名

套劇好似叫東區女巫

有追緊，推下先
我估Jughead老豆應該先係幕後主腦

Jughead 老豆唔多似仲有其他秘密。反而Andrew老豆太過「好人」。

Archie老豆?

係

覺得Archie應該去做Power Rangers個紅戰士

Push今日更新

再push!!
今集八婆Cheryl又唔知做乜

出曬先睇
出曬講聲thanks

5月5最後一集

垃圾Archie又蠢又中二
cheryl夠痴線好正

Cheryl好bitch

話好好睇又唔係，但睇開就繼續睇
主角有主角光環，但反而jughead betty仲吸引

普遍都係中意Jughead多啲

我覺得cheryl幾正

好淫

尋日開始睇
諗住青春劇會一堆中二病啦
睇下睇下又幾精彩
最鍾意睇d女角一秒黑化

有集Betty同Veronica幫Polly報仇個陣黑化幾好睇

cheryl黑化=垃圾
veronica黑化=得氣勢
betty黑化=痴撚線

Cheryl黑化係大小姐發脾氣
Betty黑化係最霸氣

睇哂9集
勁好睇 集集都有唔同既野發現
全部一層疊一層

Bughead好正！佢地真人勁fd底
唔知係咪真拍拖

Jughead感覺最唔中二
同埋佢同Betty 既感情線係好pure好true果種
所以最好睇

Betty 由細細個暗戀archie 被拒絕之後好似傷心左一兩集就同jughead 一齊 係咪recover 快得太唔合理
Archie 之前同老師條線又係2,3集就冇左
雖然美劇d 感情線係亂 都唔係快d 咁唔make sense

CW

睇哂咁多集 暫時不過不失
美國d teenage drama 永遠都係主線（ex懸疑）ok副線d人設垃圾 呢套就還好
有人拎佢同gossip girl 比 唔好玩 gg真係好多靚仔靚女 呢套除左archie其他人都係一般
一開頭我覺得jughead好作狀 但後面好中意佢同betty
Archie一開頭睇係幾靚仔 但愈睇愈普通 唔知係咪個角色冇乜性格
希望唔好愈做愈爛

一句講曬Veronica定Cheryl

Veronica
Cheryl 唔靚

兩個都係大小姐bitch樣
Veronica對眼好奸

其實Riverdale既演員顏值係屬於耐看型
一開始唔中意Kevin同Betty個樣，但後尾愈睇愈順眼
Cheryl同Veronica又係一開始唔會覺得佢靚，但睇耐左又覺得幾靚
同埋我覺得班老豆老母都好有韻味除左Archie老母狗也不屌
性格方面Archie係典型爛好人男主愈黎愈煩，冇人想知你溝到邊條女呀不過個Body
Jughead雖然幾討好但最新一集發Betty脾氣覺得有啲唔合理條女幫你慶祝生日都發脾氣
成套野我覺得Cheryl老母同Betty老母啲對手戲最好睇兩個女人

我覺得得Veronica 阿媽ok
gossip girl d阿爸阿媽就真係靚 又上流社會成件事好grand
Kevin個性格討好 一開始麻麻betty 後期ok
愈來愈煩+1 佢屌佢阿爸當年炒jughead阿爸係唔理jughead死活 心諗做乜勁
Jughead發脾氣我又唔係唔明 可能因為性格有少少似 betty覺得係對佢好但嗰d野根本jug都唔想要 jug中意將自己同外界isolate

我覺得Jughead同Archie爸爸好正
第一眼見到FP仲心惗佢係咪Jughead老細 點知係老豆，明明個樣好後生
Archie可唔可以唔講野
Jug太封閉，連Kevin同V都唔當朋友...

係囉除衫就得

所以先覺得佢淨係中意betty好有愛
btw 1990年嘅riverdale

笑左 成年版

睇完呢張相突然覺得 Jughead 演員真人唔似會中意betty真人

呢張Kevin好柒
Archie靚仔左
Betty做乜Slut左咁多

Because what can be more basic than Coachella
啲鬼妹咁著好似好平常不過

係同劇入面角色差好遠

今日有新一季啦

新一季

一時打錯姐

亂倫

我覺得覺爛尾。用VO 埋尾 係咪無下個season？

都未完，點爛尾

但好彩佢都講左兇手，幾驚拖到下一季

仲有一集

jughead 好正 除左帽仲靚仔
可能份人毒 明白佢既心情

好好奇下一季會攞咩做主線

我覺得講靚仔係Archie靚啲

可能講Mr.Blossom點解會殺Jason

agger，但真人氣場jug吸引我d，各花入各眼
同埋佢個twitter好好笑

Cheryl真係痴撚線

成長係個痴撚線嘅家庭好難唔癲

Drama Queen

仲有冇人
啱啱先睇完

等新一季開

岩岩睇完

第二季今日開始左...有冇人睇左？

啱啱睇完

個boss身分，你覺得會係邊個？

會唔會係Veronica 老母 係教堂同個女講野果度好恐怖

我覺得唔會係佢。係觀眾層面，佢太大動機啦

我覺得條友個樣好似Betty 阿爸

推返先
今集條友比女圍毆

push

我估係Betty老豆

個樣似

對啊 同埋老豆應該頂唔順佢老母先咁整佢
再加上睇落同單野愈無關係愈似個boss

岩岩先追完最新果集留名

下一集要30號先有

煲到第一季12集
Jughead 好靚仔

我唔覺得係betty老豆

因為我登特check下佢老豆係藍眼睛，唔係綠色眼
但black hood又知betty細個成日睇嗰本書

頂唔係個校工下話
d人物行動愈來愈on9 係咪得我一個覺得
jughead

第6集咩事 好似變左第二套劇

仲有冇人睇緊

有，越睇越想棄 唔係為左jughead

如果唔係jughead，已經看不下去

‘Until it sticks’

鍾意cheryl 好靚嘅red hair

四個錫黎錫去 搞咩
想睇多啲betty 阿哥條line

四個啲男女關係好不知所謂

啊哥係咪今季大佬

利申未睇 但兩pair直既couples有咩好搞
最多咪又係換妻 你話Betty咀Veroni Jughead咀Archie就有啲睇頭姐

CW一貫作風 啲劇情開始拖
啊哥啲眼神⋯⋯

啊哥好creepy

Archie 變左Mr Lodge 隻狗
高中生唔返學 集集好似黑社會咁打打殺殺

Archie真係好撚on9

有無人覺得最新嗰集d歌舞場面好唔得

倚住自己有點點才華同肌肉就自大，跟住又賴正義 都係jughead性格好啲

勁想飛走哂佢

Jughead真係好型

有啲尷尬

睇到呆左，想點

頭一季都ok 之後第2季中後開始好亂 劇情有少少冇說服力 唔知佢想集中講乜 睇到第3季頭兩集有少少想放棄

我覺得兩個都OVER左

Archie on99

咁少人討論嘅

有冇人冇惗過米琪會死
不過上半季都估唔到音樂淫師會死

講起音樂淫師，佢個鼻真係好撚肉酸
個陣覺得Archie好純，而家諗起覺得原來一開始佢已經咁on9

以為個Nick 好勁 好有錢有勢力
點知比人搞都唔敢出聲

+1 可能死左kevin先可以同佢條仔一齊？

而且好似鋪緊Kevin同Fang有野喎
其實都唔知Moose同條女係咩事 究竟係拍緊拖定點

係拍拖丫 有一集係pops 勁odd咁3個一齊坐 又叫kevin join佢地睇戲

痴線佬

終於諗到！！！一路都覺得Mr Lodge好似一個人

有無人覺得佢似郭富城

身高似

Fang咪撚死呀 唔想Kevin同返Moose or Wakin一齊
不過Fang唔係gay架咩點解會同米琪搞埋一齊

屌係有d似

Cheryl支持區

有冇人成日睇佢地係pops飲milkshake就好想飲

有！！
睇得美劇同d戲多 成日好想去間正宗嘅 American Diner 食返餐

真呀 大啖食大啖飲
外國d milkshake真係好正

佢應該比人界左個紋身 冇死掛？

就算淨係界紋身都好心痛

懷疑編劇唔鐘意jughead，成日打到佢變豬頭

痴線 今集勁緊湊

收視來源 唔信會死

Jugjug

Cheryl 小紅帽好正

Season3!

Archie好撚仆街 又蠢，做野唔顧後果+fuckboy，仲要以為自己好正義
仲有幾集睇完，希望我係錯la

我唔覺得佢仆街，但佢真係好蠢
成個熱血戰隊紅戰士咁

下季應該會講polly個farm
farm d人應該都係痴線佬

呢套野都冇邊個係正常

仲有一個black hood d 人估hal 有個孖生兄弟

又孖生

s3 anyone?

啱啱睇完第1集
邪教

Betty 老母癲埋一份
另外仲以為Archie會跳車

但係點解飛起左

不過都有可能係Betty有幻覺

點解愈黎愈癲
Archie坐監係咪要坐成季，佢好蠢
呢套野真係一路屌住一路睇

farm同個game 條line都還好
Archie真係jm9 未試過咁唔鐘意個男主角仲會追

佢真係得個樣

d編劇係咪好憎佢 個角色搞到咁都分唔到演技問題定點

我覺得呢套劇既劇情係睇班老豆老母
班後生既集集都係DRAMA

今集正喇咁

根本Betty先係主角
次次都係佢救世界

前幾日開始睇 睇到第二季中間
講唔出有邊度好睇但係你又會想繼續睇落去

等得好辛苦 幾時先出一集

父母後生果集幾正 FP

邊有人做老母做到咁仆街 成日送d女去修道院

G&G 呢條line 好誇張
Gargoyle king 係咪就係hiram 咁明顯

好難講 之前Black Hood d証據夠指晒去 Betty老豆到 跟著又有不在場證據 跟著原來真係

之前話會同另一套 Sabrina ‘s chilling adventures crossover 所以我懷疑個gargoyle king 係真satan

姐係hiram同魔鬼做交易

Betty真係勁靚女
Jellybean Qq

知唔知呢季有幾多集

我估應該就完？

Archie同Veronica 條story line真係好唔吸引
今季一見到佢地就好想飛

因乜解究Netflix連續兩個禮拜都唔更新嘅

呢排聖誕休市

睇睇追番晒進度

個mad dog好型幫archie走佬好型

個mad dog幫archie走佬戈幕好型

仲有無人睇
仲追緊 聽日出新一集啦
等到好辛苦

有無人覺得jughead老豆好正好有男人味
利申 好鍾意judhead

我覺得除左Betty老豆其他幾個Daddy都好撚正
啲老母都係 除左Archie老母

老咗之後陣男人味

後生個陣唔掂喎

太嫩？
但老咗之後好正
好鍾意睇佢同Betty老母條感情線
Betty老母都唔差

Betty老母十年前係某套劇做貓女

最近睇返gossip girl 先發現原來佢有份做

Off topic, 搵到呢條片扮riverdale d角色好好笑 扮得勁似

s3出咗第10集有冇人睇得明

有邊度睇唔明

點解Archie 翻 生

未完全斷氣掛 其實上集都冇講明話死左

出咗11
點解Reggie同Veronica
Archie

Jughead越睇越型

cole
啲劇情越黎越雜譜 唔係睇靚仔 睇落去都冇咩意思

套野係睇佢同Betty

最近呢兩集都唔好睇
Netflix confirmed 會有第四季嚕

Luke Perry R.I.P

演Archie老竇嘅Luke Perry死咗
rip

最性感男演員

好大件事.... R.I.P

Rip

收到風好似無第四季 CW唔同佢地續約？
其實仲有無人睇呢季

啱啱睇完19集，硬係覺得Edgar同Gargoyle King係有關聯

第19集betty好慘 身邊全部人都入哂邪教 淨番唯一既老豆都要死...？

睇完第20集就知唔係咁簡單
btw G&G 呢個game 可唔可快啲完 做到爛

係！估唔到竟然係咁！但唔係好明點解佢想殺Betty

我想知佢老豆係咪死左

拖到唔想睇

Luke Perry 係咪已經交代左去邊了？

第一季幾好 個個性格都特別
個人黎講鐘意veronica 好爽直
佢同archie一對好正
但一到第2.3季d劇情好散 人物關係又混亂
幾時俾翻archie同veronica我
分手果下真係

Veronica係咪又撚9archie之前有幾次又係聲大大做底老豆最後咪又係做daddy心肝女拋棄archie

應該會一齊翻我都好中意佢地錫個陣佢地對望個眼神好正假戲真做咁

但最新嗰集佢又同番Reggie

我本身睇果幾集FEEL到有D機一齊番
之後後面殺我一個措手不及
不過我覺得都係時間問題同有原因所在先咁講
下星期就最後一集 又要等第4季 有排等

kevin 同fangs
真係唔明啲人好地地點解會信邪教

中毒太深

有冇人睇咗season finale

啱啱睇完 屌好撚期待下一季 好撚刺激 個諷刺正到

最尾spring break嗰段仔即係點呀 jughead去咗邊

佢個尾講到下季好似係最後咁
同埋成個尾都暗示第3季同第4季應該會有好大變化
所以最後營火果段真係
一聽到佢地話要好好享受高3最後一年 接住就咁
搞到唔想睇第4季 萬一是但一個有咩冬瓜豆腐

啱啱睇完，個結局完得好突然
究一竟jug去咗邊呢

仲要話佢哋一畢業就互不相干各行各路心好痛呀 友誼愛情乜都冇晒

我估係啲bait黎
第二季都有影過jug個墓，Archie俾隻熊殺死
但佢地最後都冇事

希望係咁啦 唔想睇到喊
真係勁中意4個人嘅squad

相信主角唔會死呢個真理

我都係抱著主角唔死既真理咁諗
無左是但一個就唔係RIVERDALE啦
等第4季